究竟謝德謙要講幾多次李察利臣係左腳球員?

條柒頭今日3-3和左流浪依家傻撚左 樓主將就下比啲同情心啦

打左邊就打左腳咩on99

謝德謙（謙哥）係職業足球員 我會選擇信佢

睇五分鐘都知左定右啦